聽日罷工理由

尋日無車，返唔到屋企

十月二 全港起義!